【回帶】有好多狗上年用公帑送左自己小朋友去英國讀書

//
警急送子女留學 赴英學生增1.4倍

【出走香港】
【本報訊】香港社會動盪，不只移民查詢個案數量急升，海外升學人數也倍增。暑假原本不屬海外升學報名高峯期，但有升學顧問中心表示，今個暑假報名人數暴升，趕及9月新學期赴英開學的人數較去年增加1.4倍 。有升學專家透露，有家長甚至帶同full gear（戴上全身防護裝備）的兒子到中心報名；亦有任職紀律部隊的家長憂慮子女在校遭欺凌而急於離港升學。

記者：羅惠儀
以往文憑試放榜後，有學生8月才報讀英國學校，馬上趕及9月開學，近日社會政治不明朗因素下，升學顧問中心英識教育單是過去三個月就安排了132宗趕及9月開學尾班車個案，去年同期僅55宗，升幅近1.4倍。中心創辦人陳思銘說：「過去多是放榜後成績欠佳才急着走，現在真的因為政治事件而令人數急升。」
//

子女海外急回港，父母成高危一族！

30000再中招不是夢

希望快啲中

當年中學讀到一半去外國讀書嘅 而家睇返大部份都係狗仔女

納粹份子

我當年果班就公務員仔女多
不過都唔係咩好野架喇

30萬 thx

做得狗仔狗女既, 去到外國都唔慌讀得好

有家長甚至帶同full gear（戴上全身防護裝備）的兒子到中心報名

乜野意思？
比個仔著防暴裝？

俾人欺凌咪返大灣區讀囉，
去外國把撚咩

係咩 點解我唔係嘅

因為你無學你老豆老母, 自強姐

去英國都係學普通話姐
你估學英文咩